利君雅係咪唯一個南亞本地記者？

識廣東話除左佢仲有邊d?

奶共michael chungnai

未聽過

清心直說，亞視果時有同詹培忠做節目果個喎

褚簡寧

中文又唔識
印地語又唔得

頭先google
猶太及印度族美國公民

賣港佢最叻

條八婆仲死

咁又點 印度dna真係畀我都唔要

印度DNA成陣臭味